各位ching 有無無反相機推薦

上星期去旅行跌爛左男朋友部Olympus E-M10
保險又唔包整
有無差唔多既機可以買返
想買返部新d俾佢

感謝

sony a9

Fujifilm XT 30

你唔買返m4/3俾佢，佢d 鏡會岩用？

Sony a9

有考慮過！但佢又有話過想換機

好似好多人用呢部

A7iii 啦，你信班曲線友…
唔想罪大就XT3, 再downgrade budget 就XT30

有無講過換system？

男人專用品牌
等佢去到邊都可以安心屌人有靚相

canon eos rp

好鬼煩就黎買部p30 pro算 當相機用

你男朋友多唔多鏡頭？
想唔想用返同一套相機系統?

同問
利申去緊歐遊但係無帶相機，因為屋企部單反canon用左5年幾又重

想買d唔太貴又高性價比既相機

可以買 R 淨body, 用返D鏡，簡單升級又唔洗轉會。依家買好似送埋原廠接環。

I see~ 但係我想試下用無反相機, 聽人講幾好用

R 咪單反囉🙄

R咪無反囉

但係佢嫌重,R加埋支鏡同單反差唔多,用m100算啦

Fuji XT30 連 1855 kit

因為買機送技術

Fujifilm GFX50 R